# Git Introducción

## Historia

Git fue creado como alternativa BitKeeper por Linux versión, BitKeeper era una versión
de paga, libre para proyectos OpenSource.







## Referencias
- [Linux Torvals interview](https://www.linux.com/news/10-years-git-interview-git-creator-linus-torvalds)
- [Atlassian learn git](https://www.atlassian.com/git/tutorials/learn-git-with-bitbucket-cloud)


